有冇人屋企人會偷自己錢？

成日係屋企發現自己銀包少咗錢（冇記/睇錯，肯定銀包比人郁過），知係邊個做，之後會買個鎖。但係唔知可以點，心入面已經有條刺。有冇人都有呢個問題、同埋可以點解決？咁大個人好地地點解連屋企人錢都要偷。

有，細個偷老豆老母錢

依家好多小學雞用記住屋企人信用卡號碼課金打機

偷嗰個已經考完dse

我都係，細過係硬幣樽偷d硬幣買野食，同咸書

直接問佢係唔係等錢洗 用愛感化佢

K

P

有呀，屋企人以前成日都偷我錢，即使有番工出糧都偷，偷親都一百起跳，改變唔到架啦，都係自己小心啲